（垃圾藍媒）星島集團明年1月1日推無薪假、每月4天 為期3個月

據星島集團 （01105） 內部公告，指疫情愈趨嚴峻，對媒體行業打擊極大，為保集團長遠穩健，員工明年1月1日起，需要放取無薪假期，為期3個月，每位星島員工每月須放取4天無薪假期。

公告指，管理層希望得到同事們的理解，人事部會函致各受影響同事，一切將按勞工條例處理。

抵啦

仲打藍媒工班人根本就抵撚死

同一時間仲要炒人，年頭仲減薪

hr 班八婆 終於有野做

星島以前好多獨家新聞
因為扮中產視野扮唔奶共
一賣盤俾支那人網上即刻洗晒網上啲歷史記錄
搞到真係要去圖書館睇
好撚痴線

直接執柒左佢啦

乜咁呀

疫情同媒體既關係起邊？
乜有禁過賣報紙咩？

手足

左膠唔係咁諗

啲奴工福利咁好

何時到仆街01？